老翁認刺傷長毛 庭上稱許智峯黃之鋒遲早要死 官讚熱愛社會准保釋候判

痴撚線社會
屌政府警察就唔比保釋
斬人就比保釋

推

OMDB

On9

狗官全家不得好死

又係奶腳航